香城物資支援

因為見到有部份手足仍然用緊3200
所以最近開左個平台希望提供物資支援
如果有需要嘅手足好歡迎搵我地 或者比意見我地

IG：
TG：
Email：siblinghkg@gmail.com

整咗幾張文宣 整合咗我地嘅理念同計劃
歡迎瘋傳 等有需要既手足得到支援 唔該曬各位

8.18 維園見！

濾罐回收後點處理

純粹係多一個證明佢係玩家
濾罐回收之後唔會重用

Support
Btw可唔可以轉下字體顏色睇得好辛苦

無問題 一間搞搞佢

從未玩過香城？
想加入，請間課1set +9裝大約要幾多金？

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

輕推

推
2點見

之前有位巴打好有心整左呢個表
新手可以睇下

推

推一推

8.18 今日辛苦各位手足！
推一推～

Update 返個較深咗版本嘅文宣 同新增咗Q&A
今日有唔少手足喺TG搵我地 有問題隨時出聲 唔洗客氣

唔清楚可以咁入去大圖到睇

推
咁有心居然無人正評

tg 了

推,但係d顏色都係有d難睇

建議轉用深色底淺色字
而家唔放大張圖真係完全睇唔到

多謝支持

好 我再試試轉其他顏色

FF mode 儲起 到時光復成功後當文物展出
之前彈殼都有人執埋數數目 踢爆狗講大話報細開槍次數
又或者問下3m 回唔回收？ 當文宣 抗爭之餘保護環境

我都有呢種想法 所以會幫大家記低日期 儲起 同埋鼓勵大家寫低感受
我諗對於好多香港人嚟講 呢場運動有整大意義